黃世澤 BNO喺德國發生乜嘢事

#BNO #德國 #EU

黃世澤
BNO喺德國發生乜嘢事
黃世澤幾分鐘評論
20210415

martin oei
132K subscribers

#BNO #德國 #EU
00:00 BNO喺德國發生乜嘢事
03:07 香港人習慣英國式入境政策中央集權
06:33 德國係大量唔同部門各自為政嘅結果
15:00 官僚唔識變通，你要自己做功課研究法理條文
19:37 英、歐、港三方傾掂尤德爵士留低嘅嘢

#居歐權 #歐盟 #BREXIT #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

國際戰線靠晒世澤兄了